我地打緊幾千億貿易戰，問你攞一萬億駛下都要托手掙

你係咪中國人

千奇唔好話我係

打完仲有淨

Fat fat